頭先邊位手足係旺角站跳閘跳到成個人反轉咗

勇氣可嘉
不過下次練好啲先 嚇親好多人差啲頭落地
大家要跳得小心啲

加油

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

嗰位手足會唔會唔敢再跳

個新型閘係咪唔洗好大力踢就開到

mk站果D一跳驚響

我今日先跳完 無響呀

跳得夠高好似唔會響 琴日試過

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

將軍澳線嗰種好兒戲，未開都成大條罅

佢個friend 跳先 之後仲要走咗去唔理佢

旺角站係咪唔係可以用菠蘿蓋頂開佢一定要跳？

你跳得唔夠高

真。朋友